應唔應該take offer

fg想請教，如果in左兩份，冇咁想做嘅有offer，但係最想做嘅有排都未有結果，咁應唔應該take左offer先

急咩 好等錢洗？

拖!
最遲下星期一下午覆佢,如果無就話約時間簽約,簽左約有offer就照簽第二份不過時間係再推遲兩日返工............
之後你簽左果份工返第一日就話唔岩唔撈!(擺明毀約簽左唔返係有法律責任,當然某D公司會係未過probation第1日返工唔撈都要7日通知,自己睇清楚合約)

你take offer再話約時間簽約........如果簽約之前有另一個offer就可以唔簽約..........
對僱主不必講道義,合法就得.............
通識都有教 道德唔等於法律, 請你果個係張宇仁既話你自己亦應該識做,合返法律要求即可

唔係嘅，但係搵左咁耐第一次有offer

第二份又唔會咁快有嘅，可能翻緊依份先有消息都唔定，咁應該都係take左先穩陣啲，thx

依樣我都明，最大問題就係未翻過工，覺得咁樣做唔好意思

其實有一定take......唔會做人世,你返工三日都可以覺得唔岩跟合約走........

問嚟托咩，自己想做咪做，唔想做嘅take完offer之後都會唔想做，遲早辭工

無唔好意思, 真係有更好選擇點都會走,但要走得漂亮咪講上唔到手,文化唔夾,大家出黎撈左咁耐識DO

簽咗約都可以話唔做啦

呢個唔敢亂講,因為我記得以前有人講過當毀約如果有條款..........同埋仲蠢到講左出口簽左另一間會係double contract,反而你返第一日工再走頭話唔岩就無位入到你

如果一般contract，簽咗約但no show公司係冇得追究

咁如果有特別條款嘅話，有啲公司話咩幾個月內唔畀辭職否則要賠錢，呢啲contract樓主當然唔會簽

可以唔畀辭職都得架咩 到時睇清楚先，thx

做住先囉
大把人做一兩日就辭職

繼續等想做嗰份啦
唔想做嘅入到去都係浪費時間
如果想做嗰份最尾真係唔請
咪再搵其他想做囉